X強調那是外國人，「搖搖擺擺，點都會擦到」

曾任職懲教主任的聯合醫院男護士，被指於去年9月10日清晨在蘭桂坊將陌生醉娃帶到九龍塘時鐘酒店強姦案，女事主接受盤問時不認同辯方所指，到蘭桂坊是要識人、勾搭、甚至找人一夜情的文化，她並指「唔一定個個女人落親去都要俾人搞囉」。

案發時28歲的女事主X庭上透露，她中學程度，自18歲開始到中環飲酒，去年7月開始會與朋友平均每月到中環酒吧飲酒一次，她自認好酒量較少飲醉，但不認同自己是蘭桂坊常客。就著自己背部紋身，X指這是泰國信仰保佑自己及家人，並非普通紋身。

辯方問蘭桂坊是否有識人、勾搭、甚至找人一夜情的文化，X不認同指「唔一定要識人，可以自己飲酒relax」，又謂「我想講我嘅感受，唔一定個個女人落親去都要俾人搞囉」。她又認為每個人到蘭桂坊為了減壓，女仔不一定要一夜情，可以只是去飲酒，並謂「文化係做出嚟嘅啫」。

至於要否有保護自己，X指如果清醒可以抵抗，但不清醒就無力反抗，如果十分醉一定反抗不了。她指不知案發離開酒吧時友人是否仍在，她指「唔知，去玩唔會睇錶架嘛，你去玩會唔會睇錶吖」。她透露當日凌晨4時轉場至VOLAR時有六七成醉，至離開前有九成醉，有點神志不清。

她指當陌生男子出現時兩人是各有各講。而並非傾談，為時約7分鐘，但她看不清對方樣貌。辯方卻指她可向警方形容對方身高身材、大約年齡、髮型、上衣顏色甚至有摺袖，看得很清楚，X不同意。

辯方指她曾對警方稱接近6時遇上陌生男，6時35分離開，故二人應有半小時互動，X不同意。辯方描述酒吧內閉路電視片段內容見到X於約5時吸煙及跳舞，並與並非友人的男人跳舞甚至捉手，X否認指「我自己自跳囉，我有冇攬住個男仔或者同佢有互動吖?」，又謂只是大家一齊揈手並無拖手。

辯方指片中可見她與女友人跳舞用背部磨擦另一男人，X強調那是外國人，「搖搖擺擺，點都會擦到」。

如果是洋腸，大家估下會點？

女事主被控強姦

一浸臭味

"囉"你老母，港女講野真係好柒

可惜不是洋腸

垃圾
俾人姦都係抵